我朗出咗支新香水

我朗一人之力帶領提子勇奪歐國盃. 個人品牌仲越搞越大. 一望就知邊個is true leader. 邊個is真球王. 毒撚小花真係未夠班

用咗朗朗支香水實溝到女 Vamos!

成浸柒味

如果你有牙朗咁的柒樣，就唔駛係到鳩噏

牙朗gaygay地

係咪臭汗味

咁撚型都gay? gay得過條韓仔龍門

賣支那

Old news is so....

你又知，噴過？

尋日我噴完支新香水之後，個人又精神咗大隻咗，次次默書仲一百分添呀

我有買到 認真好香

How much??

巴打識貨，食多幾條女等班小花迷望塵莫及

特價緊3XX 得SASA先有 聽聞好似幾好賣

事實證明朗哥多ｆａｎｓ

香水定古龍水

sasa都有得買

減價未

adidas止汗劑都係果隻味